有冇人同我一樣，好理解馬鞍山斬女友條IT狗既心情

睇到單新聞 就好似係平行世界既自己 ，一樣29歲，屋企夠錢比首期，做IT，連住既地點都差唔多 ，唔同既係我揀左另一條路

話佢發神經好多都唔知實際情況
29歲對IT 黎講就係淘汰既時間 做develop 人地嫌你老
要拍拖 邊有時間學野，條女放工催食飯，你未de完bug 想收工? 趕起上黎放緊假都要做野
條女25歲想結婚 供完樓又冇錢 點擺酒?

有咁既結果，其實都係必然而唔係痴線

屋企夠錢比首期 有無諗過唔係好多人屋企都做到咁
要拍拖 邊有時間做野 全世界每人每日都好似係有24小時
不過真係遇著咁既女朋友 都唔見得會體諒男朋友

最後你有既野唔係必然 如果知足應該諗唔到依啲野 好似係

你駛乜屋企俾錢
告steam夠買樓啦

香港都係咁 工時長做狗 冇自己時間迫到痴線自殺

唔知佢返邊
但除非搵到石門
唔計長工時 住得馬鞍山都起碼2個鐘來回

石門個間A仔, 出名low pay又刻薄, 福利差到一個點

AXL只限fresh grad操programming用

各大院校都有佢地嘅secondment/project base嘅contract staff.

咪撚以為IT9 慘，
銀行狗，金融狗慘過IT 幾倍啦。
工時長， 上頭捽數,人工underpaid.

幾時輪到it9話慘。

唔係ibank,pb 既金融狗賤過地底泥。

Asshole Scumbag Limited呀嗎
垃圾中嘅垃圾